[六九]得罪講句遊行都見到好多劣質香港人

行過每個垃圾筒 滿咗就咁掉係地下或者周圍，
行過見到人地啲單車有籃嘅 又係滿滿嘅垃圾，
第一個帶頭可恥，但跟住做嘅都係垃圾！

做過有文化嘅香港人好無？你愛惜香港為惡法抗爭嘅時候，同時都要愛惜香港嘅環境，而唔係好似蝗蟲行過經過就制造無限嘅垃圾！

低端人口無分國界

會亂抛垃圾根本遊唔遊行都亂抛，你係咪毒到今日先出街

叫大家做個有文化嘅人都唔得比人話毒撚，宜家連登仔真係惡定係你係有份亂拋果個？

我唔明點解要強調到好似遊行班人先會亂抛垃圾咁？

定係你覺得遊行重點especially係清垃圾？